有冇人有眼乾問題？

人老咗開始多眼乾，怕死唔敢用眼用到咁盡，出太陽用黑超，買人工淚水用，總之開始要護眼，眼角膜嘅養份係靠淚水提供，如果長遠乾落去，等換眼角膜啦

無咁誇張，但以前戴con十幾個鐘都無事，依家戴幾分鐘就眼乾

你都好誇張啦

滴大左一排人工淚液冇事lu

建議樓主去驗眼中心/理大驗驗眼 眼乾問題好影響生活

係咪唔夠瞓咋？